港鐵殘體字

係咪大陸人坐得多頭等
所以淨係頭第先加殘體

樓主坐左監幾耐？

嚴禁trespass路軌都一樣